其實耶穌二千幾年前已經搞裝修！

#勇武耶穌 #裝修始祖 #光復聖殿 #阻人搵食 #影響經濟

轉貼：

相關聖經章節：
太廿一12-13，可十一15-17，路十九45-46，約二13-22

各位弟兄姊妹，無論勇武定和理非行動，只要合上帝公義，就應該去做，你地話係唔係

耶L版jihad?

摩西仲係麻包袋先鋒, 殺長子之災

打殘班埃及佬

聖經齋睇storyline其實好鼓吹勇武

反赤納粹遊行2.0 推上熱門攞共識！

我實在告訴你們

推左行動po先各位

sing hallelujah to the lord

咁應該鼓勵更多弟兄姊妹出黎

屌,你又啱喎...
參見大師傅

聖經故事仲有解釋勇武既動機，要點樣依靠上帝勇武

耶蘇現年應該係海軍陸戰隊
而唔係文人

補充返，當年摩西並唔係一開始就麻包袋殺長子

以色列人係經歷長時間壓迫，而當時極權統治者法老就好似今日香港政府咁，第十災先麻包袋殺長子

勇武派應該會好認同呢句經文：

你 們 不 要 想 我 來 、 是 叫 地 上 太 平 ． 我 來 、 並 不 是 叫 地 上 太 平 、 乃 是 叫 地 上 動 刀 兵 。
馬 太 福 音 10:34

My concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

If we stand with God, we cannot compromise what happened in Hong Kong. We cannot standby in the presence of evil.

耶穌不嬲都係勇武撚

二十年蝗災夠長未

可能係前線FA，或者守護孩子

十災真係行動升級
1-4災係警告
5-9災係直接破壞經濟
10災係直接攞你命

血災（דָם）：尼羅河的清水全變成血水——出埃及記7章14-25節

蛙災（צְּפַרְדֵּעַ）：大量青蛙遍布埃及——出埃及記8章1節-8章15節

虱災（כִנִּים）：埃及人身上布滿虱子——出埃及記8章16-19節

蠅災（עָרוֹב）：蒼蠅肆虐——出埃及記8章20-32節

疫災（דֶּבֶר）： 家畜感染瘟疫死亡——出埃及記9章1-7節

疹災（שְׁחִין）：成人長出起泡的疹子——出埃及記9章8-12節

雹災（בָּרָד ）：天降冰雹——出埃及記9章13-35節

蝗災（אַרְבֶּה）：蝗蟲布滿埃及——出埃及記10章1-20節

夜災（ חוֹשֶׁךְ ）：三天三夜不見太陽——出埃及記10章21-29節

長子之死（ מַכַּת בְּכוֹרוֹת ）：所有埃及家庭的長子以及埃及一切頭生的牲畜死亡——出埃及記11章1節-12章36節

佢未被神揀做領袖前就麻包袋殺過人
2:11-15

舊約聖經的確好多麻包袋，雖然佢麻包袋，但摩西仍然係神揀選既領袖。我唔算熟聖經，但我覺得摩西係呢件事上，係出於保護自己族人，對抗極權私暴者。佢麻包袋佢並唔係為自己，而係保護人。

所以麻包袋係合理情況底下根本乎合聖經原則

我就想：假如第十災降埋，法老不但唔肯放以色列人，反而搞大屠殺要攬炒以色列人（上帝殺一個長子，埃及人就殺番1個以色列人），最後會變成點

佢唔止麻包袋，而家係殺埋人都冇事，全能嘅上帝知都俾佢做先知喎。
但左膠話生命係人人平等喎，到底點解會咁

人人平等
咁黑警殺人我地都得
陳彥霖證明黑警殺左百幾人
所以殺人合理
只係有法案撚話殺人阻法案同咪咩殺左人驚比狗拉
事實係果日打個司機都拉左一個人暴動
你被唔被拉係同你做安全措施夠唔夠，唔關你殺唔殺人事

我意思係佢攞走左人地生存嘅機會，呢點可以點解釋？

Btw記得左右觀看，見沒有人就嚟啦

我覺得上帝個立場係注重靈魂多過肉身

'那殺人身體但不能滅人靈魂的，不要怕他們；惟有那能在地獄裏毀滅身體和靈魂的，才要怕他。 '

馬太福音 10:28

肉身死亡並非生命完結，因為仲有死後審判、永生/落地獄
上帝有能力叫人復活肉身，所以「死」本身對上帝而言唔算得係乜
所以技術上，殺人只係令對方結束肉身階段，生命本身未完結

至於十戒當中有不可殺人，我覺得原意係出於社會安全同埋人類發展
舊約年代有十戒一樣有戰爭，上帝仲出手幫以色列人打
如果殺人真係上帝眼中禁忌，咁上帝幫人殺人就係自相矛盾
所以我理解係點解殺人重要過殺人行為本身
上帝定明設立逃城比誤殺疑犯避風頭以及候審

唔係耶
但早排唔記得點睇到耶利米書嘅大概
覺得好啱用

香港班耶撚邊識呢啲
佢地眼中得服膺強權

唔係冇事，佢著左草

摩西好軟弱，但係神比佢一次又一次經歷，增強佢既信心，然而摩西又一次一次軟弱，但係佢見識到神係靠得住既，可以憑神而得力量。

呢個見證要講既係神唔在乎我哋幾軟弱，佢要我哋靠佢得力，完成佢既事工。

耶和華先係

btw, 左膠係聖經中係法利賽人，用「規則」、「道理」謀殺他人既人，耶穌好唔妥佢哋。個思想模式同魯迅講中國五千年食人歷史既「食人者」差唔多

死跟「常規」而漠視人性，例子有愛玻璃大聯盟主席林鄭月娥

你 罰抄聖經舊約 加新約 一次!

耶和華係神, 摩西係人

說話唔好咁講，呢幾個月有做野

係出埃及記，法老話俾所有以色列人走，之後派軍隊想殺曬以色列人。以色列人走到紅海，法老軍隊就趕到，之後就係摩西分紅海，以色列過曬對岸後，法老軍隊行入分開既紅海追趕，最後紅海回回原狀，法老軍隊全部沉死

我大概知道呢啲

歷史上教會係發動過戰爭，例如十字軍東征。呢單野初期概念我支持，中期後期變曬質

件事發展教會腐敗，又要人課金贖罪券，教會當中既勇武 馬丁路德建立新教，即係今日既基督教

十字軍唔東征既, 家下你去西歐只會見回教寺

耶穌的確係有去大鬧神殿
不過基督徒冇特意去提

以目前香港同埋大陸局勢，同樣需要

如果佢當時唔落手又應該點，唔通睇住施暴者打死自己族人，自己咩都唔做

至於摩西呢單野打死人，我認為唔完美，可接受，需改善